請問各位巴絲打, 有冇人聽過/ 申請過撒瑪利亞基金藥物資助?

事由係最近我發現有隻我需要嘅皮膚科 針藥納入依個撒瑪利亞基金名單內...
於是今日我打去醫管局問, 點知佢地完全唔知情, 叫我打去其他部門,
打去平時睇開嘅政府診所問, 又叫我打去藥物部, 跟住又唔知情, 就叫我打去衛生署, 點知又唔知道...
話叫我打去平時睇開嘅診所...咩事???一個推一個...都係冇結論...
來來回回打好多次電話......
有冇巴絲打知道應該點做? 應該搵邊個部門???

醫務社工呀

同埋醫管局個網有講點做

我有跟到佢文件裏面醫務社會工作單位 打電話... 但因為我平時睇開個間係政府診所中心, 所以佢地check唔到...跟住我問係咪要我去睇一次先有我record轉介, 佢又答我唔到

我有睇到... 但搵唔到一個真正電話答到我... 我係想查詢吓申請個D

你平時睇開咩clinic? 政府衛生署定醫管局?

政府衛生署

冇理解錯嘅話, 撒瑪利亞基金係醫管局病人先出到

我聽聽吓佢地講應該係咁意思, 但因為我問完係咪要我去睇一次醫管局診所個D...佢就叫我打去第二度問下...

佢哋都唔敢講實 因為要醫管局個醫生肯出呢隻自費藥俾你 先可以開始申請